大阪金龍，其實係蝗定日本人開架？

咁撚dirty, 我唔係好信係日本人開囉

日本人

真正嘅拉麵唔會食日本人

真個間係日本人，其他蝗嘅

轉讓比大陸人

咩國家既人餵豬都係咁dirty架喇
而豬亦都係無分國籍

邊間係真正？

屌，唔明重咁多港豬排隊食依間野，我都做過一次港豬

但係我見好多西裝友食，個樣同衣著似本地人
定係做社畜冇撚得揀咋

其實好多拉麵好食過佢啦，起碼無咁dirty啦

真係唔好食

人中之龍都有佢，名店黎，樓上唔識野唔好亂講

每次去大阪都要食金龍

貪佢人多要排一個鐘同埋夠dirty?

係咪冇食過都唔可以話黎過大阪
要食過先講得出幾難食，不過太污糟真係唔敢入

屌極都咁多傻鳩去，變左地標

唔撚係呀，呢間垃圾要排半粒鐘？上次半夜經過冇人架喎

去大阪唔食金龍唔好同人講你黎過大阪

咁撚好食一定係日本仔開

港豬，台佬，蝗 大排長龍是常識

去一次都多

見過有條友好似功夫個豬肥腩咁搶返轉頭飲碗麵湯，你話唔係媒都冇人信！